CDPR免費送巫師1.

仲有5個鐘
要拎快D拎

thx

免費師

好難玩

巫師師

巫師1啲操作真係完全唔知做乜鳩
玩咗一章頂唔順

Thx

難玩師

巫師1玩熟左其實唔難玩
磨下劍用下法印就ok

感謝印仔提供資訊

重製啦屌

係咪唔可以用joystick？

Thanks 但我指正版仲係度
明白玩法後其實真係正嘢嚟

thx,got it

steam都成日特價，廿蚊唔駛買到